现行法律允许对一些精英运动员和古典音乐家豁免，但不包括流行艺人。韩国男孩乐队BTS组建了一支军队。现在，他们可能会推迟兵役| kdunn6 | 2020年9月4日|财富
大多数时候，这正是一个音乐家想要做的，特别是如果音乐家是杰克逊·斯泰尔，他以“大野性”的名字创作音乐。为什么Big Wild的歌曲感觉像是冒险|外部编辑| 2020年9月3日|外部在线
因此，尼尔·杨的版权诉讼很可能为音乐家是否能够阻止政客使用他们的歌曲提供一个重要的测试案例。特朗普和“哈利路亚”：为什么很难阻止竞选活动播放歌曲，即使艺术家反对|杰夫| 2020年8月31日|财富|
这并不意味着我在露营者身边的那个人是假的，就像老师站在教室前或者音乐家在舞台上表演时是假的一样。社交媒体感觉越来越有害。我该怎么办|Blair Braverman | 2020年8月29日|外部在线
无论是脱口秀还是乐队风格之战，音乐家、喜剧演员和艺术家都在使用流媒体直播服务并分发内容。最好的流媒体节目《检疫》必须提供《约书亚·埃弗里希》《2020年8月14日》《奥齐》
古典音乐家斯蒂芬妮·乔治（Stephanie Giorgio）认为这门课帮助她应对焦虑、专注、恐惧和自我怀疑。Taryn Toomey的“The Class”如何成为纽约最新的健身热潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
这位才华横溢的音乐家被关押在布鲁克林第71选区，定于周四上午接受传讯。说唱歌手Bobby Shmurda在纽约臭名昭著的四方工作室被捕| M.L.雀巢| 2014年12月17日|每日野兽
警方称，布鲁克林音乐家鲍比·什穆尔达（Bobby Shmurda）因“帮派共谋”罪名于今天被捕，他的“Shmoney Dance”风靡全球。说唱歌手Bobby Shmurda在纽约臭名昭著的四方工作室被捕| M.L.雀巢| 2014年12月17日|每日野兽
一位衣着考究的年轻人和他交谈，并提到他是一位音乐家。死亡金属安哥拉：饱受战争蹂躏的非洲的重金属| Nina Strochlic | 2014年11月21日|每日野兽
正如一位音乐家所描述的，通过他们的歌曲，“现在（人们）将听到音乐，而不是枪声和炸弹。”死亡金属安哥拉：饱受战争蹂躏的非洲的重金属|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月21日|每日野兽
兄弟俩围住了来访者，他也加入了他们的谈话，甚至听到自己在感谢这位天才音乐家。还有三个约翰·默斯的故事|阿尔杰农·布莱克伍德
当然，在我确定自己不再是一名职员，而是一名音乐家之前，我不会辞去目前的职务。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
他也算是一个音乐家，为在春天的路上唱歌的姑娘们伴奏。舞台上的中央高中女生|格特鲁德·W·莫里森
这位音乐家对经理的比喻没有任何明显的欣赏，帕金斯立即开始睁开眼睛。第五根弦|约翰·菲利普·索萨
他与科斯曼有更多的共同点，科斯曼是一位优秀的音乐家，也是一位有文化的人。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信